唔該手足，禮貌地俾建議，唔一定下下要屌

明白大家原意係好
想俾意見點樣做好每一次既遊行/不合作運動
但係可以既話 態度可以好小小
呢到冇人係老奉點點點
大家都係想香港好

唔好好似雨傘後期咁
係咁屌人港豬
屌下屌下就真係無晒人

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

岩

岩岩岩岩岩岩岩岩岩岩岩岩岩岩岩
不指責

班人以為自己好型

自推